[A/I] 進擊的巨人Tactics 為抽五星角獻出你的心臟 (4)

策略性守城玩法，派出角色/陷阱炮台等防守根據地阻止巨人入侵，不同巨人要不同角色克制（例如斬手/斷腳），有auto有掃蕩，輕鬆又方便

官網：

日本 App Store

Android:

日本攻略wiki

兵種分
炮台/陷阱:
戰士（單體/群攻）:
突擊: 救人
夠SP可出大技

今期活動

lm

要喇不過驚愈黎愈少人傾

Lm

用垃圾小號過關
就棄game

屌佢老味，叫佢幫我就唔幫！宜家走就走去更新有關SNS引繼，保障玩家

用小號玩啦

742204873
求加好友

thx, 大哥快啲攞張卡

啲卡係咪要10抽先有一張

草左1900石可以出動

慾求不滿咁

ys

討伐作戰2好難打點打1分50秒內

等難巴攻略

睇漏左呢隻慾求不滿原來3 cost好撚勁

ya中女女

btw新兵支援有呢6隻

幾時入團證可以有啲正野。。。

心思思想抽但係驚唔夠石抽中佢

抽零課有咩巧經經

一下300石就入手btw，已經有聖誕艾撚嘅話之後嗰艾撚pool係咪可以忍手

900石全炒離棄驚不遠了

我之前萬聖節連同2隻，聖誕中完艾撚之後新年無中過呢期中得咁易，一週年全炒真係喊出黎

聖誕艾撚勁呀我上次中完情人節三笠之後呢2次都無中好缺buddy attack角

無攻略呀，暫時都係打咗作戰1

YEAH！小號都打到

儲到千幾先一次過抽啦

唔得閒諗點打 等你/日本仔攻略

兵長大哥

攻略組兵長巴

架仔打法

都唔平民隊啵不過原來係要用加攻強打法先輸出到我仲一直試用盲眼隊過

或者學兵長巴用陷阱打法再儲地圖炮

嗰個打法都打唔到喊出黎

佩服

我個打法係難少少，要練習一下先打到

唔勉強三星了強打巨人隔住樹打唔到弓兵嫁咩

弓兵前期放一隻，之後唔洗再放，用網hold住第二隻強打巨人（斬腳都得），等第三雙出嚟開弓兵SP×2（P.S. 要有40熟練），開里維大技再加多隻有範圍SP的角就掂。練熟咗就三星，要掌握節奏。

有範圍SP角參考：
1. Petra （blue/yellow都得）
2. 尤米爾 （2隻巨人要好近）
3. Nanaba （但SP受限不可任意定位）

等真.難巴攻略

最後聽日衝關

唔好等我，睇兵長巴攻略啦

你唔出攻略我就唔3星

呢排返工好忙，放工先開game玩，今晚仲約左人食飯放棄我啦

有女可恥

勝利人生組嘅難巴

我仲卡喺13關忘記我吧

頭先終於過到

最後抄日本仔低cost打法

貼埋條link:

聽日又有得抽藍兵長仲諗住啲石可以留到週年活動

唔抽 留石

因為課長你已經中左

儲石 要2100石先可以抽

都係等一週年新角色算勤力啲解下任

儲石呀跟據我抽咁多次經驗 無返1200石都唔會中 除非你勁好運

啱啱尋晚抽左300石，中左......

訓練兵阿妮

不聽課長言

活動太悶，有石就手痕想抽

笑死週年免費十抽斬鎧巨過場，點知連中兩隻最廢五星

刷星勲章刷到傻

無特別刷 目標有唒d圖就算

開咗個server:

入左

今期第三隻

俾你中唒啦

呢隻就不了黑兵長仲未開圖

依家出嘅角色都只係週年活動嘅前熱身隻艾爾敏好似好正咁

係時候抽了

好撚正之前手痕抽左d石，而家又無石了

Last 1張藍卷開圖

課咁啱有五星卷promotion

All in 完唔中艾爾敏第一抽連出2隻五星，點知係banana同最廢五星

今鋪靠你喇課長

得38熟

招好友

終於過到

秒加

又見到呢啲癲佬

by the way，愚人節快樂

亂玩過左新女巨人

等課長教攻略
脷伸：未過到

等埋兵長巴攻略爭9秒先三星到

呢幾隊都試過過到
睇埋日本仔打法：

打唔到再問我啦

兵長巴黑隊係強攻打法？嗰個陣我得mikasa同光頭仔

又唔係話要全強攻，但都要有1、2隻黑色輸出。你用藍色里維都幫到好多，詳細要睇你有咩角同埋熟練先幫到

小弟不才，求指教

你輸係因為china 4g

鴨記太空咭黎嫁咋130蚊用黎打機用足2年都仲用緊

3cost嗰度（3揀2）（女皇係一定要）
帶斬手副長出去，搵新艾爾敏做fd（我掛咗）入去

初初就派啲低cost去清小兵，再派新艾爾敏出去，睇準時間放翰出去女巨人到出buddy atk，女巨人應該會畀你stun咗，然然就輸出啦，有SP就放SP，可能過到

4隻奇行種嗰個位點清，下下一野掃低晒我啲兵係咪清晒4隻奇行種先再打暈異巨人

打唔到本身想學日本仔打爆眼用紅兵長sp，但爆極都爆唔到眼真係無乜buddy attack角

銃兵打幾百傷低cost清巨人清唔切

我都咁樣過，主要係靠艾爾敏招buddy stun哂啲巨人，先可以輸出

1分鐘先扣得少少血打唔到了

啱啱發現新打發，你試吓帶黑色師團團長+光頭仔同其他突擊形，隊友搵佢掉落嗰隻黑色角，然後清完第1 wave後，等佢一出嚟就放光頭仔同黑色新角，應該會好好多，有機會就不斷睇準放buddy stun週圍（光頭仔+黑色酒鬼）

突擊型清到雜巨人？4隻大型奇行種加2隻強打好難搞我有試過連住咁打暈異巨人，但係暈完硬係有大型奇行種出黎搞搞陣

當然要帶其他輸出，如紅色吸血鬼、里維等等。清完第1wave，就一路stun女巨人，黑色酒鬼可以圍維stun，睇準啲搞事巨人喺隔離就發動buddy，主要係靠酒鬼同光頭仔發動

係咪唔使急於係異巨人一出黎就暈？未清晒啲大型奇行種佢就衝出黎然後異巨人叫一叫再加左右入場嘅大型奇行種真係打到懷疑人生

你stun咗佢就唔會叫，唔叫就少啲巨人出嚟

好似咁

試試佢呢個打法先

不停打不停試終於打到，呢次真係難打，好考要有buddy角色如果唔係今次600石負碌抽到黑艾爾敏都打唔贏

個陣運氣成份居多，無乜參考作用兵長巴條youtube片啟發打法我覺得最緊要係定時用藍兵長SP清雜魚，要好彩接住出buddy attack stun異巨人，同埋好彩用銃兵引下異巨人行+唔踢人

都話你得嫁啦 god

課長你神咁早打完而家來嘲笑我

其實每次等你出左攻略 我都會試你個team打 因為自己多數亂打未3星 就算3星左都係-6 所以唔當過左

新手留名，玩左一星期，想問各位新果隻armin 勁唔勁

放棄Ed照住兵長巴打法同日本仔打法都打唔入

繼續試啦，我都係狂打先好彩打到，試到無曬朋友嘅黑艾爾敏先停

本身數值勁，而且打今次個緊急關異巨人一定要用咁濟，唔用過唔到關

課長過關係靠實力，我係靠負碌

係咪我太低Lv，定係因為我係國際版，係邊度打

今日無，個活動係Event入面右上timebound battle入面，平日會梅花間竹咁出，今日鎧巨人，聽日係異巨人咁，weekend就2隻都有得打

唔該巴打
同埋想問，覺醒左係咪會勁好多，三星果啲係咪覺黎都哂氣

初期唔好覺3星住，都係選勁嘅5星一路升先，到後期升曬手上嘅5星先考慮覺醒3星、4星

手頭上無assault 隊員，仲用緊3星Sasha ，諗住升佢
另外主線係去到邊度完，會唔會劇透（利申：整係睇哂動畫）

3星sasha前期幾好用，如果無乜5星都可以升佢。

主線story去到女巨人咋最好打主線打到開曬4個野外調查先，野外調查可以拎多d行動力。

每日要做嘅野係去menu左下角商店買野+抽一次任何pool，可以拎行動力。另外，training quest同money quest盡量每日量力而為打曬佢

唔該哂，巴打好貼心

有黑艾同藍漢吉都可以

真，最後嗰幾下都係靠藍漢吉個SP加攻俾黑艾打死異巨人

新手唔洗諗嗰啲限時event住，唔夠打㗎。
初初清主線先啦同埋打經驗石同錢，應該打到Lv.3

另外宜家有個Nifa event你都可以打

你真心玩，我唔介意畀個小號你，雖然唔係好勁，但夠你起手

多謝晒呀巴打，好有心呀，不過我鍾意用自己個隊，起手都唔錯

想問下，而家做任草番黎啲一週年卷（黃色）幾時有得抽

18/4

咁你加油儲石等一週年啦

琴日用哂

點解要咁做？

你加油啦，宜家開始儲啦
到一週年會有好野㗎
我重玩後都大把野未有（傷心）

見新armin個pool好似好正咁

我玩左咁耐都無兵長巴你重玩個帳號咁多角

唔知咩事無喇喇打到用返上次嘅陣同打法

巴打id係咩？？？？加個好友先

薛巴隻獎勵5星幾有用，紫角有buddy attack

最重要係2costbtw,第二次打唔返

我過左海就神仙呢隻佛系驚

搵左陣先搵到個id
393707548

唔同版本加唔到巴打

有無得引繼轉過黎？

好似無巴打雙修咯

已經係用日本iTunes down ，但係都係英文版

不如我畀個日版你？

算啦唔洗麻煩巴打，英文版同日文啲活動都一樣姐，照玩

你咁堅持，咁好啦

難得巴打係度，我又有野想請教
想問啲憲兵同大炮係點用，次次一出就俾巨人針住打，一下就死，仲要無乜攻

憲兵係槍兵嚟，打巨人眼，巨人盲咗其他攻擊會出critical傷害（約double傷害），個人建議唔好用住，後其先升

大炮係嚟stun巨人，但冇咩用，連我哋都唔用，用里維兵長好過

仲諗住可以後排輸出，睇黎同動畫設定一樣，無料到
同埋想問下，隻game 入面啲area attack 係咪無人用，我隻Annie 同mikasa 去到後期無力，清唔到啲巨人

隻game好睇熟練度，你要meet到佢嗰版個熟練要求先有用

即係我其中一隻好高熟，但係其他隊員拖低哂，meet唔到個關，最高果隻會發揮唔到應有實力？有無理解錯

每隻獨立計算

又長知識

唔怪知得，我隻野平時每下打幾千，打高啲關會打幾百

新手lm

開始啲game都因為肺炎delay event
照咁睇應該呢隻未有事住

一週年活動唔整返d正野真係留唔住客

邊度睇到最新消息，有無咩fb page 果啲會update

Twitter

歡迎入嚟

友情抽洗唔洗留等活動up先抽

唔記得清體

佛系驚唔洗清體由得佢

好正，一定有隻超勁兵長同自殺式團長出

野獸巨人？

係啊！就出啦

應該又係超難打level

今日開始出果啲任務，有得拎soul 但係每次得兩舊，咁拎黎有咩用，又唔會刷得到700換人既

可能官方想多啲人升4星角，引人打緊急任務姐每次2粒soul惟有當積少成多，加上鎧巨女巨同全員總出擊每次有得換嘅soul都唔同，呢到積下嗰到積咁咯

睇到扯扯地

艾倫是送的

抽啦

貝仔無撚左隻耳仲型過平時

希望啲石唔會射晒落海新年兵長同吸血貝仔又想要

抽新年兵長好d，吸血貝仔無buddy attack，抽吸血貝仔不如抽無耳貝仔仲好

新貝仔都有回血技，抽佢好過啦

呢個新活動係做畀里維同兵長，宜家都未公佈活動角，諗諗先啦，反正其他pool開一個月

*團長

攻略： 獸巨人不能打，只會遠處拋右扣你HP，任務只需要盡殺其他巨人。HP為0或時間為0會結束。

⼀個字：課

我仲以為係一個字：棄！

想問下 黎緊有得抽隻新年兵長點勁法，睇完description 都唔明

飛得快，會閃避巨人招式

留左800石，唔知會唔會抽到好野

抽新角啦

兵長巴快到呢啲石射晒落海了

自己抽1500石中其他 叫同事幫手一抽就中

抽唔到新貝仔，惟有打個飛機開心下

原來啲盾牌咁換，而家先知，變哂soul 有無得換番轉頭

有兵長巴同課長2位神人借活動角就可以繼續玩了

god

薛巴啪啪啪，薛巴啪啪啪

inferno 2卡左一次3星 新超大巨sp技 buddy attack(要打中獸巨）（活動艾撚斬獸巨左/右邊隻巨引發buddy都得） 可以斬到獸巨跪低
btw試過係獸巨第二招技打死唒全場人果下放回血角/sp 全場人復活

打都未打，課長已經搞掂曬

岩岩課左第一次
射哂落海

獸巨今次可唔可以stun？只係打左共同戰線only

請問嗰啲相有咩用途

加buff

上面巴打話可以buddy attack 打到佢跪低

斬手都可以，不過佢隻手會越嚟越硬

thanks兵巴
有冇話邊個時侯stun獸巨最好？

70抽節日池1隻5星 仲要重複

兵長god

金卷70抽定2100石

你鍾意，我個人等佢起手先

2100石

課長

難巴卡係20同30隻中間

是呀慢慢試緊

就無血就放多d sp技 貝仔技試過打7隻
btw轉左屬性

最後300石中咗

掂啦咁

呢隻貝仔真係勁，用過返唔到轉頭

想問下 你地會唔會單抽?定係你地全部只會10抽?

我就次次都十抽十抽起碼有4星安慰獎10次單抽都係得3星真係慘絕人寰嫁

薛god

真
btw之前儲果堆金銀銅章終於可以換野

你哋一場打幾多塊？

兵長有冇陣容分享？

陣容：

打法：

重點：
獸巨隻手愈打愈硬 SP斬手都扣淨一半
斬手只有2次機會，第2次SP，之後斬唔斷
記得留5cost AP stun 野巨
可以參考我影片，佢一起手就stun

佢回血嗰下有咩用？我見獸巨扔碎石後都回唔到隊友血

sor, 我嗰吓手殘，早少少就回到血

Thanks兵長巴，磨爛蓆成功
用借將貝仔打到原來只要係咁打停佢第一下掟碎石，佢本身關卡開頭出嗰堆跑馬兵都捱到好耐，感謝教路

打唔過，過多幾日先再挑戰

近幾次活動乜都抽唔到，唔通真係要課一課⋯⋯

你課咗？

未課過，不過無新角真係好難打⋯⋯

用朋友嗰隻，呢次都唔算係一定要用新角

難巴god

課長第一個出攻略俾我跟

打多d 第9關hard+normal 出左勁多圖鑑仲有重複果堆金銀銅章 換左好多ssr圖 仲可以換角色

最尾關我都仲未過到3粒星⋯⋯

咁多野跌！？我都仲未打過

章係用石抽 如果重覆到夠唒覺醒都仲抽到先有 因為我重課 先有幾十萬金章銀同銅會易d拎 因為重複3/4星就有 所以唔好學我
主線第9章就真係多少少野drop

我今日已經有想課嘅衝動⋯⋯

唔好亂黎 你睇下難巴同薛巴 無課都咁勁

佢哋有技術⋯⋯我就技術同運都無，課金可能會易打啲

唔係有技術，只係窮...

無課都過到，即係有技術囉

我仲未三星過到關依家上黎睇攻略組嘅兵長god同難巴god點出陣

睇兵長巴條片啦我都係睇兵長巴條片先打贏

仲研究緊點樣過5500，又或者打住5分鐘，等時間完，不過應該好難

獸巨召喚巨人嘅種類係咪隨機？無乜邊場有得打群巨人

2000分都未過到最高得1800分

洗咩課。。。宜家咁多免費嘢送

唔課就啱

點解d日本仔咁易就打到5分 我打極都係3分尾

抽極都係咁⋯⋯就快突晒堆舊5星⋯⋯

仲藍卷嘛儲下藍卷試下100單抽會唔會有五星

即係要等3個幾月⋯⋯

3-4個月後又到暑假活動到時間用100張藍卷洗洗手都係唔錯嘅選擇

好啦，反正我都預自己抽唔到好野⋯⋯

唔好咁諗，心態改變運氣，你要每次諗住一定要中，佢欠你咁，然後大大力抽落去，就會出。你諗住自己唔中，100次都真係唔會中㗎

又睇到扯扯地
以為拉萊張相係俾兵長斬頸嗰張

哪有咁多石

29號仲有新角

睇嚟下一個活動可以打野巨啦，出兵長/團長

咁唔抽萊納了留返石先

咁正？！驚忍唔到手等到兵長/團長出就已經抽曬d石

斬手指

咩關都3星後,又開始無聊
希望聽日隻萊納有啲新意啦

全制霸兵長巴

邊有人打到5分鐘？

兵長巴課咗？

1 hit拉萊高hp loss
之前隻貝仔好似勁d

原本就唔諗住抽，見佢咁廢
見佢一週就畀面佢玩一抽，睇吓會唔會有

呢隻垃圾嚟，唔洗抽

萊納係呢隻game嘅能力懷疑跟足漫畫

未用到能力就死咗

比巨人打會加攻最多加到175%，但係斬得一下點先buff到175%攻

畀巨人打一下都死咗啦，點發動？

食正黃金屬性有利嘅情況下終於三星到

兵長god一定搵到打法可以化腐朽為神奇

我仲卡緊作戰2 最尾

我都終於磨完全3星100石～

真係屎忽撞棍俾我抽到黃金艾爾敏，又靠活動換到素材升到佢40熟，真係運氣搭救

難巴打嘅時候野獸巨人有無揼第二次碎石

印象中無，都係一次碎石only

我攞到三星嗰場就係獸巨揼第二次碎石，仲要喺base得返5%血左右先出現呢個情況，所以我好記得

過到關就得我如果唔係抽到黃金艾爾敏都有排試

二位god 又有攻略抄

好彩有入嚟跟各位巴打攻略，近半年都學到野
唔駛次次都過唔到，又唔識打

呢隻應該全game最勁

唉屌，又無石

有兵長巴同課長，一定借到

想自己有一隻兵長

咁就抽啦！
仲有石儲㗎，佢應該都係去到18號先完，加油

削到變人棍

爽

有紅色貝仔可以借用嗎？

幫到兵長god係我嘅榮幸

感謝，靠佢先有19000一場

還有人有紅色貝仔嗎？

有呀。

感謝，佢幫手刷野一流

成個fd list 得你哋2個係紅貝仔，唔明點解得咁少。。。。。。

多謝巴打門，得閒再借我用，要刷多幾次

課咗¥10000，終於都中啦

恭喜但做咩唔等新兵長先課

咩都唔理，我要中5星

一個月課幾皮啦

唉屌⋯⋯300石

我係咪發緊夢

Gotcha

屈機

屌，捐精都唔掂出咁多新角

呢隻係咪微笑巨人？

獸巨老母

幾似樣

吃佢老母

新兵長第二個能力係點，唔係好明

咁又唔得，一個月一萬円

要賣埋血

殺死巨人增加攻擊回數，最多加3,所以最大打6回

以為係殺左一隻，隔離果啲會追打一下

巴打們對呢隻兵長有咩評價，值唔值得我課金抽（雖然可能課左都抽唔到）

課足8400石一定有

呢隻兵長好極

今日都未有時間玩

Me2

搞掂埋

why

生活迫人，當星期日都要返工仲邊得閒打機

試過連續返14日

返咁多工，一定搵得多，不愧係課長

調更調返黎嫁 人工唔會因為咁而多

送帳號 有冇人想接手？玩左240幾日 但玩厭左

有fd想入坑

單手團長嚟啦，一陣10：00出影片，聽日2：00抽

兵長爸留個聯絡方法 是但開個Twitter 幫你換綁

兵長召喚

個SP動畫好有愛少少gay，唔多

allin

佢叫出嚟嗰隻係黑兵長嚟

各位大佬，小弟跪求藍兵長戰友

宜家掛出嚟

960石last單抽入手，已掛比大家用

DeNA囝囝發現

點解個個都中尋日600石抽兵長閪曬

有無用藍卷洗洗手

請自加

捉唔到竅門去抽唯有認命

25隻未解放好快應該去到30隻

今次抽到中為止，最愛團長

加油

已10抽唔中⋯⋯

聽日課到中為止

8400石必中

可能1500石都中呢

有機會㗎，我都係300石中

仲未打完1000隻之前掛住打復刻活動

張圖有d怪，擺刀又唔係揮動緊，畫到成把「刀」型咁，照計應該直不甩成把𠝹刀咁

可能用咗魚鏡

一抽入魂兵長god

近排抽極白兵長同黄貝仔都抽唔到呢隻紅兵又唔係好想抽，都係抽團長算

我都揼咗600石揼完發現好似留石好過

其實呢隻3 cost好正，但好缺其他顏色兵

呢隻lv1好勁

課長識玩

lv1好易死 一死就加全場攻 又可以召喚banana

同之前隻情人節黑女神差唔多，但我無試過咁玩o唔ok

未抽 抽到掛lv1俾你試

你試得啦唔啱玩就即刻升爆佢

掛俾你同薛巴試 開心share

後悔升咗佢

尋日900石抽團長，乜撚都唔中

儲石呀

新阿呢

好撚正喎呢個樣

無石抽啊

我都無，之前好想中貝仔、兵長、團長，抽撚曬d石都唔中

依家活動嘅任務達成加埋累積login日數嘅獎勵都夠1次10抽嘅

得返千石左右

阿妮好似幾大波

兵god 300石就中喇

嗰樣好串，好正啊

冇得變巨人

無得變女巨有得一腳掃底巨人，好似2coat斷腳兵咁唔好咩

係囉，竟然唔係女巨來來去去SP叫人幫拖搞到團長叫兵長幫拖完全唔特別

等咗好耐了

呢套真係神作，希望唔好爛尾
利申：動畫黨only

訓練兵

咁樣好咩兵長god又一抽入手

原本諗住Skip。但係我隻貝爾叫我幫佢搵老婆

等我都黎助興下先～

棄驚了 有冇Ching有冇興趣 價錢自出

有意tg:

又出團長

又黎今次唔知會call邊個出黎幫拖呢

團長好高攻可惜抽唔到

我抽左1500石都無⋯⋯

隻game好悶抽下點知中

又出里維

Levi: KKKkKkEEeEeeeNNnnnnnNnnnnnnnYyyyyYyy!!!!!!!!

8月31號完game

姐係唔洗再update呢個page

估唔到呢一日咁快到，不過都真係好悶

抽嚟托毛，不過都用埋啲石，已掛出

即係隻game執笠？
啱啱先開始玩咗2日

故事之後嘅新嘢都未出，竟然執game⋯⋯

無計，開始少咗人玩，佢生意額係咁跌，連一週年都回彈唔到，加上疫情影響，套S4又救唔切佢。。。。

你哋睇吓。。。。。連課長都唔見埋就知佢要收皮